原來般尼打左咁多場作客先得1分

主場連般尼都贏唔到嘅隊就執柒左佢啦

睇唔出真定假

真

0:0

6ix ?

般尼主場仲勁過垃圾利

淨係打主場都夠護級

今場般尼主場喎清

真心？

訓醒未

quote][/quote]